---
title: >-
    شمارهٔ ۱۸
---
# شمارهٔ ۱۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گر مرا پیش سگانش نیست عزت، دور نیست</p></div>
<div class="m2"><p>حرمت هرکس عزیز من بقدر عزت است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گر پریشان شد دل از زلفش نسیمی! دور نیست</p></div>
<div class="m2"><p>زان که در هریک پریشانیش صد جمعیت است</p></div></div>